澳門又出大技：派錢！

香港政府 。。。

聽話就有錢

前幾日上街即派錢

日日上街日日有錢派

今次係提早派1萬
然後消費卷係類似台灣做法
每用30蚊就平10蚊

btw特首唔同

香港:俾我地有得返工就okay

香港派咗畀公司老闆
商家佬又贏

香港：派錢俾僱主

澳門人咪醒，不斷拎錢去移民

on9,港畜依家可以唔聽話？

黎生.jpg

中共又派錢澳門政府應該無咁多錢可以派

林鄭：

澳門人訴求：派錢
香港人訴求：返工

做澳門人有錢袋
不過要做狗

香港人一直聽話咪又係做狗

唔係早兩日有人衝出馬路訴求番工邊有錢派

種類唔同

澳門本身都有五千幾億儲備，派一次錢先600幾億，零收入都夠派多幾年

香港聽唔聽話都係要返工

前幾日澳門人示威就係因為失業率太高要求有工返

消費卷係咪第二次?

澳門派錢
香港派屎

澳門:衝一衝即刻提早派錢
香港:要返工,不了

貪得全部都貪

失業培訓都有5000蚊收

澳門派一次錢唔使100億，而家財政儲備4700億

好似第三次
第一次3000跟住5000呢次就夾埋4800
澳狗fatfat

香港派一次錢行政費都幾十億

唔同上次個個黎今次要你駛錢先

今年講左又派消費劵咩澳門

香港係唔聽話嗰年先有錢派，大家識做

要比錢維穩

無賭場派到破產都仍然會高失業

香港要你借

人地永遠就係提前，港共就消費卷規多多拖到6月

唔返工了，朝早上堂，夜晚炒美股

我要做澳門人

人地減稅退稅，呢度準備加稅同開新稅

咁樣做法姐係優惠劵

香港政府： 就嚟4月，你班仆街派俾我未？（交稅）

特首唔同

香港人有工返又然

突然新加的，之前完全無消息

澳門派錢都係新聞黎？

人均儲備多過香港幾倍

兒登弱智仔

美國派錢就係同周圍搶姐
支那派錢同邊個搶

我哋唔聽話咩

你睇真d 全部澳門人屌緊鬼

賭業收咗成年皮都派錢
香港政府就將d錢洗哂落d香港人唔用嘅基建到
又出OT錢俾d狗
真係屌香港政府老母

澳門又贏

我係澳狗

不過今次係消費優惠劵同之前唔同

咪有5000

原來上街就有錢派

非永久都多過 香港政府 屌你老母

屌派咁少？

年年都派架啦,好出奇咩?

係啊
應該係之前講過唔會再派消費卷
所以就換過方式啦

嗰5000都唔知係咪真係有
哩啲19政府隨時反口

香港都成日派錢，不過唔係派俾你
派晒俾財團同埋送晒中
明日大嶼你估流架？

又或者加條件
要有打咗針先有得拎
手機要裝安心出行先有得用

跌返啦，證明完全依賴賭場

香港賤民聽唔聽話都冇錢

要洗600幾億?
澳門少人好多喎

澳門真係唔同D
香港?成班諗到盡點樣再分錢比商家 之後就明送錢上去比大陸

都無撚得比既
澳門派左幾多年?
上年無人去賭場,博彩稅應該直頭無咁濟,但一樣照有錢派
香港收收埋埋咁多錢,但年閪年都話赤字,真係想知D錢用撚哂去邊到

香港仲做狗啦 日日被人撚

所以香港d錢拎黎派比狗同蟈安

賀一誠在香港特首,
咪又變成另一個林鄭

兩個都係中央嘅棋

你咪又係兒登弱智仔扮撚哂野

人地依賴賭場都叫有錢派
香港儲備無理由少過澳門呀?但都可以話財赤? 你話比我知點解

上年防疫,人地澳門即做野
香港就慢幾拍既 D錢唔用,唔回饋返比大眾防疫 咁D錢放係個庫房到做咩?等生蟲咩

澳門無人去賭場,都有錢派
香港失業,大家問銀行借啦

1個奶得黎正常,可以跟到台灣做法
1個就奶得黎唔正常,高分低能人,跟唔足又加自己派錢比自己人既特色落去

如果香港無咁多大白象都夠派永久居民幾年

所以香港2021咪無錢派lo#yup好憎人上街班藍絲廢老又贏

日日派錢

你以為澳門冇財赤
佢呢兩年儲備駛左800億喇

講到好似香港人係人上人

香港果班賤種藍絲收果幾百蚊就主動做狗出黎開街站
使撚人人一萬蚊，9成貪左佢，1 成都請到成班低端垃圾出黎

Sor 打多個零

初選俾人拉晒 我都聲都無得出呀

係因為閣下既言行知識水平係兒童兼弱智水平
所以先笑鳩你咋屌你老母

睇返內文
基本:1400億
超額出黎既4600億

洗左800都叫財赤? 係我理解錯左佢既儲備數字?

唔洗移民 一出世就有歐盟護照送比你

澳門 無得享用 「香港特色」既民主 同「香港特色」既扶貧同派錢

唔係回歸前先有咩?
回歸後出世既應該無啦

香港派果5000都搞到佛誕

香港政府只識加稅

澳門洗鬼扶貧咩

之前唔係話要真係係澳門住先有得派？

要求你內心服從 唔係表面

波叔: 除左印花稅, 我已經無加你地稅, 你班港豬重嘈乜9

5000

coupon

只要老豆或老母有就有

消費券唔係有張卡 debit $3000每日可以用幾百咩
啲鋪頭offer hold起張卡 幾日之後拎返 可以買貴嘢

我係澳門人呀hi

無記錯81年之前出世先有架，大把八九十年代既新移民無資格啦

老竇老母求其一個有 就直接係領事館申請送俾你

俾完錢仲要俾你屌
港共︰不了

唔係所謂回歸（其實同香港一樣都係搶）
係81年前澳門出世，同埋葡國護照好鬆，只要你有，你個仔你個孫世世代代都有，唔係葡萄牙出世都有

係下年佛誕

佢係政府原本盤數赤字幾百億
要係個幾千億入面抽出黎用喎
冇記錯澳門政府預算就係咁計
當然佢儲備點解睇落好似有升我就唔知佢投資D咩

又有零用錢洗

本身就派，只係提早

老竇老母求其一個有 直接喺領事館申請就會俾 利申99後 前排攞左

所以有葡國護照先係真澳門人

香港政府都有得借錢

老竇老母求其一個有 直接喺領事館申請就會俾 利申99後 前排攞左 btw 澳門係無新移民政策的 除左結婚 唔似香港每日150個

聽話都冇錢喎我哋

最正係就算係真英國護照（BC),只可以傳一代，但葡國係世世代代都有，你子孫就算唔係葡國出世都照有，應該係全歐洲最鬆

成條大數先同我地比黑警差唔多

仲可以成個歐洲任你住🤩唔限死係英國 香港人真心慘

咁好多都有硬
基本上真係澳門著數過香港
香港得本BNO,以前仲要係無撚用,唔可以拎住本BNO就過去長住
人地澳門就送既,唔鐘意咪走囉,人地要走就真係走到,唔洗搞D乜Q野

仲要d 手續費天價cls

頂 佢起條橋都2千萬啦 跟本就大把錢 賭係賺少左 都係賺

所以香港人真係好撚慘 仲成日串9人澳狗

依D咪好處多囉
屌你,做狗都做得甘心D

賺左廿年錢，到有事就要放血放兩年，
都仲放得起。

睇下波叔，舊年上半年派1萬，
年尾已經代表市民意見話要加稅。

無你諗到咁多，81年前澳門出世其實唔多，當年澳門人口20萬左右仲要好多都移民，80年代得8萬人左右有。宜家你預16萬左右，即四分一多啲澳門人有，不過如果佢地留喺澳門結婚生仔就愈黎愈多

依啲好處係葡國俾，唔關事

咪係 理撚得中共點玩 攞完錢袋袋平安兩邊走

歐盟護照冇記錯係可以世襲制申請。

酸撚到你呀 垃圾

所以宜家bno只係英國找數，宜家叫住無咁慘
反而葡國護照少咗個地方，雖然都好過bno

如果原本盤數赤,但再係儲備到抽出黎用,都叫好過香港啦
香港年年財赤,佢儲備唔會少得過澳門呀?
唔學澳門抽出黎用? 留黎做咩? 唔講以為留黎反擊全球金融呀

比人睇死

我老豆老母從來未去過葡萄牙 我都攞左葡國户照

唔係架，德國嚴 好多，就算你德國出世都要有父或母係德國人先有。歐盟唔係單一國家，每個國家都有返自己制度。得葡國係咁鬆子孫代代唔喺葡國出世都有，

仲要可以投票

差幾撚遠
唔洗食每日150個
仲要有葡國護照,年年有錢派

香港,每日150個
本土福利送哂比新移民
果年講派錢就1-2年後先到手

香港有新移民 澳門無 除左結婚 英國如果free 比香港真係搞唔掂 到時成個大陸都移民過英國點搞

所以咪唔反抗囉，反正有事即走佬去歐盟

我學到野

係成日send 信黎叫我投票

90年代頭龍的計劃放撚咗好中國人入去，唔知你當唔當新移民
同埋bno新移民都無

仲要澳門人工其實好撚高

澳門少人咁多 就算一年派幾次都得啦

連澳門都識本地優先 屌你老母

香港係賤過狗

香港搞賭場喇

唔出街撚知你內心定表面咩

子孫都有得拎喎
點會唔多人有呀
基本上就算過左去香港果班,都肯定有啦

澳門🇲🇴班學生個個畢業就歐洲日本 遊 po ig ，真係好唔撚公平

派完消費卷，你去超市買盒檸檬茶都貴2倍

第一次派消費卷，來來俾人屌到杯葛

正確嚟講係：
- 派現金1萬
-電子消費劵
-澳門市民玩住游
-進修完派多5千
-免稅
-醫療劵
-教育資助

咁誇張咩？
咁而家減返價未

玄學大師詹培忠真係冇講錯，香港人賤畜嚟

派錢畀我哋啦
我哋會做順民㗎喇

宜家60萬澳門人得1/4左右有，好多澳門人都係新澳門人
暫時係唔多（將來就難講嘅，同埋話唔定葡國再改憲法）

慘撚得過我哋香港人屎都無

空號?

邊有2倍，吹水

好多人無申請 澳門太好福利 可以省返幾千 有需要先申請又得 得左

有無搵高生幫你搞？

有咩所謂，反正又無申請deadline,只要你父母有，你任何時候都可以申請，點似bno宜家都唔可以申請返

香港若行政費變全部現金派！係5150以上呀！

香港上港都有派
上年咪派咗10000

其實唔一定，自123事件後，土共社團已經佔據咗好大部份嘅社會控制權，加上本地人對牛佬無甚好感，唔多人真係有去申請或者keep住本葡國護照，嗰陣真係全澳市民熱烈慶祝回歸㗎

加上而家澳門超過5成人口係回歸後移呢，由25萬到而家接近60萬

揸住葡藉嘅，一係舊一代嘅公務員家庭，一係商家佬，一係一早走咗嚟香港嘅澳門人。真係唔算好多㗎咋

如果果件澳門狗玄學大師詹XＸ無被ban的話肯定又走入黎打飛機順便踩香港人垃圾

同埋個堆其實好撚黃

疏鳩，係5倍

上街先有錢排
我明白了

澳門差佬一出嚟就3萬5（可能唔止

仲要多公務員 啲假同人工多撚到

澳門真正回歸係1967年

仲有以前葡國管治澳門係管得極差，基建教育社會治安全部一pat屎
係99年回歸中國之後先改善左好多，所以其實唔怪得澳門人會咁鍾意中國

但唔係做政府同賭場就慘

嚴格黎講係03年放賭權

真 唔似英國管治得好好 不過以家調返轉了

上連登碌兩碌乜都知啦

冇啦
係頭一兩日咋
好快就被政府罰左
間超市連誠信店個爛鬼認證都冇埋
雖然冇咩影響

之後商家出大量優惠引人用消費券
上年澳門消費物價指數
係跌左
而家澳門人驚出現通縮多啲

葡國佬連自己本土都管得唔仲可以點管得好澳門

上連登鍵盤抗共, 又然

澳門以前得黑社會

派錢就解決到嘅野 點解要用槍械

仲有啲餘孽未清除
唔好講話陳淑莊黃浩銘果啲
連肥佬黎都未正式定罪

支共劇本嚟姐，不用分那麼細

依家啲澳門人好撚惡嫁 有乜事直接屌9啲差佬 屌你係香港已經比人話襲警

真心癲, 前前後後派左十尻幾萬

葡國還葡國比
但至少你留係澳門做狗,佢唔阻你拎住本野走,仲要年年有錢收

畀人屌就話標錯價

D 儲備係哂廣東省手上.....

澳門有辱警罪架
屌都係當面屌完就算
好似香港人咁影到警員number放上網即刻司警拉人
早排先有個後生仔
架車被人炒牌
影張告票上網有警員number
然後被人告

依D咪正常囉
儲起既錢唔用,等幾時用

你唔聽又得到啲咩？

同埋澳門啲差佬和善好多 香港個啲成班黑社會咁

十幾萬好少咋喎

得到科興疫苗同國安法

特你老母首唔同咩
咪又係支共隻狗
又係心底裡想個明君統治嘅中國人 dna

80年代得8萬人
計埋配偶 (1) + 子女 (1-2)，應該都有30萬人有資格申請

肯定有

唔搞事咪係囉 平時對你笑笑口
平平安安行行企企拎3萬幾蚊人工
但如果一有人搞事打破左個平衡
澳門差佬一定癲過香港果班

澳門警察冇見慣大場面
邊似香港以前年年都有人上街

你見上星期五對住班阿叔阿婆手軟腳軟
係和善啲嘅
根本唔洗培訓去對付市民

垃圾林奠

唔忠誠的廢物

係咪來來超市？
呢d做生意手法真心短視

都啱

黎生

AO林鄭同會計佬識撚經濟咩
又豬 又硬頸

柒到畀人Cancel左個誠信店

可以雙方本身都有葡籍or離開澳門嘅
總之16年統計澳門人有葡籍就十繼萬

你計清楚條數未?
81年之前出世果D,依家5X歲.佢地D仔女同孫都可以有
我當你81之後去澳門,果班無得拎既
但佢地同有葡國護照既人結婚,生出黎既都可以照拎
仲有,有班係有得拎而又未拎既人
點會係好少人有
係著左8成人都拎得到 仲有果2成拎唔到係老豆老豆揀錯左黎結

除左石油國, 邊一個地方年年派, 前前後後派左十幾萬

以為個個好似澳狗咁等錢使?

同埋佢地啲愛國撚真係好撚愛國既 唔申請就唔申請 唔似香港啲藍屍 口講愛國係到續bno

呢個係好多因素疊埋，但123事件後葡萄牙政府係對澳門採取放棄態度，或者係搵市民出氣，佢哋係專登乜都唔整唔理，最後仲竟然可以搬清個庫房，幾乎累到陳佐洱要打靶

澳狗有歐盟護照 我地有啲咩

依個係葡萄牙統計嘅數唔係我計
同埋依個係申請咗，可以係有資格但唔拎住

同埋你知唔知90年代頭龍的計劃好撚多根本唔係澳門人入撚咗去，之前澳門人係好撚少，出世更少

港豬有工返就冇得輸

港豬做到肺勞死，結果錢送哂返去俾支共

聽講澳門係派淨先上繳
香港就上繳完先派

屌，咁多優惠，我地仲衰過佢哋

黃店掛

香港人真係天龍人黎 打針又國產 又唔洗做狗 真係好

唔係因為本地工人衝出黎，都唔會迫到澳門提早派

風水輪流轉，以前到而家葡萄牙都係歐洲入面既低層，食正歐盟有得四圍住
有幾個朋友拎住葡萄牙護照轉入英國坐5+1

澳門人又唔識葡文，又唔會移民，攞本護照對佢地來講真係冇咩著數

點先做到澳門人

歐盟個期咪去晒英國啦

溝件澳門妹

邊個同你講一定要去葡國？歐盟任你簡，直到上年前都可以去英國移民

成個歐洲任你揀

咪就係講緊多數澳門人咁愛國，有資格移民歐洲都唔會移民囉

香港大把人有晒兩個證

似係學台灣三倍券的策略

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

乜宜家興自己衝出黎話自己係井底蛙㗎咩

你講既多數都係九十年代係大陸落去既勞工

澳門愛國有賭場
香港愛國冇賭場

我有 不過男既

香港班藍屍夠聽話啦
咪俾人水打科興

香港賭場大好多喎

第一，80年代前喺澳門出世嘅人應該唔會過10萬，英國統計80年代得8萬人左右有，澳門宜家60萬人大半以上都係移民

第二，唔通真係有葡籍嘅人全部同無嘅人結婚咩，如果雙方都係有葡籍咁點？點一定係八成移民過去都有

第三，依個係葡國領事管公佈數字

香港人冇錢袋咪又係做狗

有籍口將D 四十幾蚊嘅野加到齊頭

呢個真
國際地位黎講葡萄牙真係歐洲國家中幾乎排最低位(排名資料from 1998 GaWC)相等於亞洲的越南

之前聽晴朗訪問蘇嘉豪，係話用澳門通去處理

葡萄牙可以同性結婚

My only demand is going to work

前世做錯事，今世做港人

以前就係，2千年後入咗堆東歐國家幫佢塾底，歐洲四豬立即變中間位

08年咁多人話自己係中國人有錢派咩

已做 但人哋都全家都無葡國護照

其實有得葡國護照個堆大部分因爲回歸後水漲船高
好似層樓都升唔少個陣
你估又會唔"愛國"得去邊

香港已經行支那法律，國安法。

證明根本好多所謂澳門人都係新澳門人

澳門今年好似淨喺派比本地居民
即喺有澳門身份證但住香港就無份
利申: 朋友話佢喺第一年無錢收 好灰

我:

用嚟填海

侮辱罪同加重侮辱罪唔止cover 警察，你對個律師咁做一樣告得

澳門由出世到18歲
正係政府都最小比左18萬
兩老又每人支助18萬
小家庭3口有54萬

買細小小，差不多首期了

你講嘅新澳門人係咪指81年以後先落澳門果啲?

人地奶共得黎會益下市民
香港又要奶又要撩9興d 市民仲要請你食屎

唔好諗得咁好，好多嘢比人打折嘅

香港5000消費券仲要分期

香港冇哂反對派，點解冇得派錢

其實如果用葡國護照做定義嘅話，唔係81年前澳門出世同其後代或配偶就係新澳門人

40歲嘅澳門妹啱唔啱？

移民啦屌

香港仲每5個月1000

來生要做澳門人

利申：澳門 🇲🇴 人在香港 🇭🇰

俾你班仆街打科興又淆底

唔係個個有架

西沙裏奧當時指出，澳門64萬餘人口當中，16.8萬人領有葡國護照，但只有2500餘人完成葡僑登記，符合選民資格。此外，整體葡僑選民投票率也不理想。

葡僑登記先得個兩千幾個咁究竟實際真係用到去移民有幾多個

如果真係移民應該移去英國多過葡國。佢地撚識葡文咩

我地上街 政府就派錢俾黑狗

但到自己有份分就唔會覺得有咩特別
每年比一萬 對生活唔會有咩影響

個個奶每年一萬蚊
下一代世世做荷官

81年前落澳門都無用 要係澳門出世先有

咁你係咪要行澳門果套？

無事戈陣咪笑笑口囉 有事戈陣就好撚仆街

第一代有葡籍澳門人應該得10萬以下，英國統計80年代即啱啱可以申請到嘅人只有8萬5左右

81年澳門人只有二十幾萬，仲有當中都好撚多係移民

點止啊 有250萬喎

仲有資格笑人澳狗咩

唔見得宜家香港戈套好過澳門

我寧願做有錢用既狗

早幾日嘅新聞

澳媒：澳廣視葡文台新編採指令
與中央政策相違就炒魷

//據葡文媒體報道，澳門《澳廣視》葡文部記者於日前（10 日）一個內部會議中，被該部門的主管（directors）告知新的編採指令，包括《澳廣視》的員工不能傳播與中央政府政策相違背的資訊或觀點，並要宣傳愛國主義等等，否則會被解僱。

《澳廣視》葡文部記者還被告知，《澳廣視》是一個傳遞中央政府及特區政府訊息的機構，支持「愛國者治港」原則；《澳廣視》應進一步推廣中國與葡語系國家之間的交流，中西文化交流以及澳門「一中心一平台一基地」的定位。

另外，該報道引述會上有人認為，澳廣視不再是一間新聞機構，而是一個傳遞政府訊息的部門。//

澳門係咪一年派2次

正確 👍

港燦
香港人真係國際笑話

澳門有錢派就係因為當初有個差佬唔冷靜向天開左一槍，然後流彈打中左人

其實舊年都係4月派

估[img] BC & Portugal 雙劍合璧

利申：澳門人在香港

現金分享的話仲係一年一次
但上年就係因為疫情，加多左樣
有交過稅的打工仔，就收多1萬

剛剛相反，澳門有辱警罪講粗口鬧佢就拉鳩你

好撚癲70幾萬人5000幾億

：香港好多人想申請移民澳門，你點睇呀
林奠：去到做二等公民

冇人反政府咪派

有賭場緊係得，香港人同大陸人去撚晒賭

老老實實應該得5分1至4分1有葡國護照，不過澳門人之間好少討論呢個話題，就算講都唔會標籤新澳門人之類，都係講吓有咩分別就算，仲有上面有巴打講得冇錯，澳門以前係好撚差，係中國管返先好好多，呢個無可否認，所以唔怪得好多上一代人愛國

利申：廿幾歲新澳門人，屋企人80年代偷渡落嚟

澳門以前差在乜野？貪污太勁？而家條鐵路都比人屌得好勁喎

日日槍戰你話呢

又施金
士氣大振！

無計, 香港商家佬食晒.

治安差就肯定，聽屋企人講葡國政府對澳門人啲態度仲要好閪

on9 緬甸出左坦克都未聽話
根本港畜同支那人無分別

但人地而家好多人已經唔係澳門人，係好多係大陸人，派多幾年咪唔會再派囉

十幾年開始已經每年派一萬
好似04 05 已經派緊

Google 123 事件

葡萄牙一早想還翻澳門，但中共唔肯。到回歸之後大執經濟社會基建等等，唔怪得澳門人愛國。

澳葡年代，何生獨家賭牌自肥，
果個猶太人出名姑鳩寒，對客對伙記都係。

九十年代治安好差，少則一周，長則1月，就會有炸電單車爆炸案/燒車案，
澳門黑幫等到澳共上台先歸順朝廷收晒火。

75年已經撒軍，到99年間係無軍隊，治安好撚差

以前開槍放炸彈嗰班咪做撈曬賭

司警阿頭都照炸

係基本同超額儲備加埋6000億。

係，只要自己唔賭，唔行差踏錯
撈得點差，身家都億億聲

08先開始派
19年先開始一萬

原來香港人當年無係咁奶就唔乖 嗰撚個週末去深圳啊有堆

來生都要再做澳門人

股市咪係賭場囉

人地睇唔到呢d架，包檸檬茶貴兩倍就即刻衝出黎講，叻唔撚切咁

大前提係真澳門人，無葡籍都係廢

林鄭正一冚家剷死全家

睇澳門既施政..............香港個D真係垃圾。

起碼都有錢派錢先

一年派得個萬幾但生活一樣閪，你要同支那同無bno移民香港人比實好，但依個世界咁撚多國家，你要都要簡澳門人無得講

公佈出一次新聞
真係派又出一次

感覺就1年2次

係咪要搞乜野免國防日，知唔知點搞

澳區國安法

返工港賤奴畜黎生

古今史上最賤最廢最涼溥

係比較蠢
以前年年派錢
因為係派現金
啲c奶阿婆偏向放銀行唔拎出黎用
如果嗰陣輕輕慢慢加價
唔會有人屌
仲可以引人拎舊錢出黎用

上年係賑災
咁樣玩法係發災難財
加價都要合理同岩時機
真係好蠢

大陸好多村都差唔多

清 訓左幾耐？
香港人依家係賤過狗喎
我地有偉大國安法 果d乜鳩23條 企開d啦dllm

你想要人地外國護照咪娶個鬼妹囉
唔鐘意佢呀媽做乜鳩
唔見你怨下你老豆老母冇本事移民幫你入埋籍？

剛剛先爆勁多人失業派幾多都冇用

人地老母無葡國護照係因為唔係醫院出生咁你應該怪你老婆阿嫲唔入醫院生，點解你因為你老婆表哥表姐有而怪佢？
而且bno反正你都有可以帶老婆，更加唔洗怪佢

港共收收皮先啦 未有運勳果時都唔係年年派錢啦

咁我聽喇

其實年年派錢前後都會有呢啲「通漲」，小至街市買棵菜都會貴咗，你話鳩佢仲要俾人屌返轉頭：政府派咗錢就咪嫌啦

香港個賭場仲大啦

點會？
不嬲有證就有得派，你住南極都有得派嫁啦

我似話今年數居留日數....

我隻老虎係澳門人佢都有咁提過

係除公務員外
打工仔每人萬五

2020gdp立刻大跌低過香港了，你可想而知佢地所謂勁完全係依賴賭場

一次咋

疫情後又無諗過第二個產業 或者根本搞唔起
澳門只能做死賭場

大家都奶共
點解人地可以派住錢咁奶
我地要窮住咁奶

上年係派左兩次
一次每年一萬
一次就全民援助
上年度有交過職業稅嘅非公務員打工仔每人萬五
所以上年一直就被人屌冇顧到失業人士

今年應該更加少
個財爺都開到聲話今年唔係政府做幾多
而係要睇市民做幾多

今日個發佈會 除左提早派一萬蚊之外
就冇其他實際援助

佢個所謂優惠券
係要你消費300蚊回贈你100蚊 實洗200蚊咁樣玩
學台灣嗰種玩法
即係要你洗多d錢

失業人士除左培訓同少少津貼
冇乜點受惠

所以無得怪佢奶共，根本佢都無自立能力

根本搞唔起
葡國佬除左護照
乜都冇留畀澳門人
香港起碼有產業

上上下下全部都係冇見識嘅鄉下佬揸旗
一夜暴富嘅暴發戶何來眼光遠見

一個地方如果係有其他產業搞
係唔會搞黃賭毒

唔知喎全部葡文 我用google translate睇都1999

好心香港人唔好隔離飯香
個電子消費比澳門人屌到仆街

呢樣香港最缺乏。弱點

阿茂整餅丫拿

咁撚細做死一樣又無錯既老實講
呢個世界有幾多個香港同新加坡

誠哥又贏

香港同新加坡細極都1千同幾百平方公里人口過百萬
澳門得三十幾平方公里，人口幾十萬

香港個位
只係叫人返 大灣區
應該香港班膠宮帶頭上大灣區生活

做乜9

禮義廉你地識點得市民支持啦

鴉片戰爭後香港食哂澳門海外貿易 之後澳葡政府無野撈就搞賣豬仔 賭博同色情
係香港日佔時期澳門貿易先威番陣（何鴻燊都係靠幫日本人走私起家）
只可以講一日香港係到澳門只可以搞黃賭毒 一係偏門野
但而家習帝當政 色情同毒就無可能 賭就因為討好外資仲比支那人過去玩兩手 不過打貪同外匯管咁嚴賭都死一半

香港人聽話都唔會派啦

就算以前，色情都去東莞啦，又平又正，澳門係叫好在100%安全，同埋高級場有鬼妹架妹

依家葡國passport冇用啦
去唔到英國
應該好撚多香港人想班澳狗去唔到英國而支持brexit

賭完貪就手更係係澳門叫埋雞
谷住d精上東莞屌咩唔通
聽過沙圈未
不過14年掃完東莞掃埋沙圈 連何生個姪都無面比

香港：$5000消費卷（分5期）

去唔到英國仲有27個國家可以簡

除咗愛爾蘭同malta無其他國家用英文
班澳狗撚識其他語言咩

歐盟大把國家啦 點解澳門人一定要去英國

咁你做賭連埋免情緊係啦
如果單純去叫雞都唔會去東莞啦

但唔緊要反正宜家係全國都唔俾你叫雞同毒，同時都少咗人黎賭

無咪學囉，點會本護照無用

芬蘭瑞典瑞士用英文都溝通到

總之依家叫撥亂反正啦
有埋BC+傳一代+access to public fee+local fee就perfect

大陸無左東莞仲用城中村同私約
色情行業幾千年話禁就禁
叫男人唔好叫雞同女人唔好買袋買化妝品一樣道理

大佬重點你可唔可以唔好講澳門人本葡籍無用呀

依家已經冇bno咁好用

如果唔禁東莞個個男人都愛國啦
係要拎黎衰

人地27個國家比你簡包括德國法國
咪撚打飛機啦

條友明顯仇澳撚
講極都要屌葡萄牙passport無用
再唔係就屌澳門人唔識學語言

BNO都仲要5+1先有得入藉，葡國護照本身已經落咗藉，淨係呢樣都屌打BNO啦

我識人本身都唔識德文去德國，都係之後先識講
唔識咪去啲大城市再慢慢學囉，都唔知點解講到無得去英國=垃圾，講國力德國唔差得過英國，法國都差唔多，講福利瑞士瑞典仲好過英國，就算真係要去英文國家。先去愛爾蘭，跟住北愛生仔下一代都有英籍

仲要bno只可以簡英國
葡照可以簡晒歐盟27國

香港人有工返就可以
唔使派錢

今年算係咁
加拿大英國肯收香港人
識澳門朋友有bno到時想去都無問題

基本上無錯葡國護照無以前咁好少咗一個國家簡
相反bno由垃圾變到可以居英，但只係差距細咗
就算到宜家都係有用過bno多多聲

除非英國可以同加澳紐整個類似eu 組織，唔係葡國護照仲係好過bno多多聲

問題係之前班澳門人有28個國家揀,大部分都係去英國
證明英國吸引力遠遠大過EU其他國家囉
依家此消彼長
對港澳人嚟講呢一刻BNO絕對有用過葡國護照啦

我認知係你個仔有但你個孫無

Check過，葡國護照全歐洲最撚鬆條件，世世代代傳落去，英國先係得一代

有咩所謂
整返啲所謂優惠班沃豬就唔記得
之前個個話抵制𠵱家咪又排長龍

但好似好難申請

仔跟老豆拿係可以

方向報: 點解香港人唔係澳門人

5眼聯盟加日本
習囝幫你地加速緊 我有信心真係得

唔難，有出世紙就得

麥當奴 starbuck咪一樣手法

日本同美國難啲，其他四國最易，都係英女王國家
而美國除咗本身係反英國獨立外重點佢唔需要，國力都number 1一個大過成個歐盟，最多做你大佬

唔派錢又要上街

打少陣飛機啦。依啲人嘅喜好無野好講，都可以有人鍾意德法，總之葡國護照就係有用過bno

仲要分期

美國上星期中通過咗紓困法案
幾日後嘅星期日已經開始收到錢

當年英國未脫歐
拿歐盟護照去讀書收費同本地人一樣
拿bno就

仲要俾醫保同visa手續費

因為英國人去返eu國家都有呢啲福利
對等姐
所以我對bno冇呢啲福利好不滿

戇鳩 香港咪仲撚狗

小粉紅又玻璃心

張圖好似公屋啲告示咁

屌

我係咪可以攞6000

早幾日澳有"手足"上街抗議外勞......

冇哂聲氣

我有澳門身分證係咪代表有
我老母係澳門人不過老豆冇得攞

人少派得咁撚快

屌你老母香港垃撚圾

雖然澳門都係支
但係覺唔撚覺由疫情開始
做既所有政策都係摑港共一巴

派一萬的話係70億左右

澳門人口係咪同沙田區人口差唔多？

lm

我齊香港澳門身份證，有冇囡囡有興趣識我？

有既下面留名，名額有限

你想清高既連登仔承認奶共既澳門人比佢地好？？

咁你老母係唔係81年前澳門出世？
係嘅話你有無澳門身份證都無所謂
你有出世紙證明你同你老母關係就得

啱啊，與其派錢，不如比我返工開ot 仲開心

唔好咁白癡啦，攞住本B C第時都要排隊入 EU

去eu關普通人咩事
排多陣隊姐

屌，我有齊香港，澳門同葡國身分證。仲有葡國護照加英國 BC 護照咪勁撚過你， 快快收皮啦你 😂

你知唔知條龍幾撚長呀？

邊到唔洗返工？

香港都有派啊
唔係派俾你之馬

聽話就俾錢添

澳門反共意識咁低
洗乜好似香港果啲癲狗咁

局人去推高物價
咁多人失業都仲咁做